WonFes 2020(冬) 集中討論 (2) / Figure討論(61) - 支那肺炎我屌你老母

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

😃

Lm

我慢10幾秒差D發左

早知讓比你開

上回提要
一年一度WonFes 2020(冬)又到 膠PO成功3日爆一個

附電撃WF專題報導:

只買狂三

lm

隻扶他兔女仲係灰模 乜料

留名
好多野中

かわいい

真係有 !!!!

頂帽做唔到要換

訓左陣 你地咁勁

旅行訓晏覺咁寫意

我全部都要

千葉無野玩，聽日又轉場去東京，補眠陣

真係好撚憎呢D，J頼光就死返入去FGO啦，出黎把撚咩⋯⋯

美沙姐早過奶光
應該調返轉係對住奶光J美沙姐

agger...
依到啲人J大波驊既番去cctai啦
搞到我家陣一見到奶光就諗起大波驊

五盒 🙏

得張圖
慢慢等啦

奸笑直播

有病著多啲衫睇醫生啦

好波宅巴

廠

聽日直播行程啦

係
特別個旗袍版

中好多

但係上年中果啲都未有彩模

佢以後就叫武肺妹了

中左邊啲呀
post圖嚟分享吓啦

咪就係⋯⋯明明ミサ姉出先咁耐
不過頼光男人黎 我就不了

利申：頼光1隻膠都無✋🏻

好彩今次WF 無咩野啱姐

安全

黑獸都唔啱

點解咁勁
我廿隻都有

今次WF 睇中咗好多野

第45隻
終於有隻紫苑買得落手

呢到個個都係有錢人

已上色

gk

等睇成品

第三隻係咪仲未有?

今次呢隻無興趣，我唔啱籮莉

咁都算蘿

宅姬動作咁似某隻黑傻

死庫水果隻

唔係好掂
即係仲未出？

有彩模
應該就快開訂

係咪要好早排先買到？
今次有啲gk都好想買
計劃緊下次wf親自去買

有馬汐梨

上年WF有灰模，今年話趕唔切上色拎黎出展
不過隻如月真綾搞到個樣咁，都無咩望架啦

似無得脫？

第一眼睇以為扶他

好啊，可以征服桐人

skytube有機嫁

實物如何

問特首 J巴 同 大峽菊 佢哋先知
呢幾張係Twitter 一個攝影師去影嘅

呢間可以直接blacklist

有膠出應該要感恩
imas太多人,家下先多幾間專出佢地d膠

雖然想要其他造型

黑貞

各位巴打請教下，知唔知呢隻去左邊？

終於上色

呢間咩廠?

18

你黎咗

多啲返黎 呢度有健全膠

作為新廠，第一隻派台主打
就已經總崩
咁以後就無佢嘅事

雖然Binding 1/4 但依隻ぴょん吉一定要收
下面1pair果隻momi就考慮下了

得幅圖
有排都未開訂
加上肺炎 更加會再推遲開訂

少校

夜一 如果唔係太貴都想入
最怕佢又係魂限

其實都好
上年見到魔禁直頭不忍直視

明明能美個模睇落咁正，仲要等咁閪耐

少佐真係愈來愈後生

隻猩猩乸成日換義體

除左男人/fot/異色之外所有史萊姆膠買哂

佢地親身去都無咩相

D燈箱頻率太勁，要用單反先影到，電話影出黑影

又有戰隊

錄影咪得

加埋口述旁白 聲音導航

係大神作品 係幾屈

但係支航不了

Toy奸 咩屌

去左渋谷

親身去先唔得閒放相
你見尋日我地幾個冇咩出聲

巧多支那人同鬼佬尋日

攝影新手
唔係好識影

Sony個mon柒柒地
Macbook又冇容量
唔記得帶hdd
打爆左張64
等陣都可能要買外置hdd

咁多人
除時中招

搬左去洩谷？

shibuya本身都有隻

其他巴打直播行程啦

淋病又去食咩一番料理

菊巴呃我地

菊巴係鬼 又話呢度傾土人

WF都咁靜

完啦咗

咁多新膠

應該好多討論先係架嗎

有冇人覺得對腳好長怪怪地咁

ホモは嘘つき

通常對腳係身高既一半，呢隻係長左D，但問題唔係長，因為太幼睇落更長

貼土人啦

平時果d波大過人頭又無人話怪

咪係

果啲係藝術

魔神話要波大個頭
我點敢反對

現實中睇慣無波你先會咁大驚小怪啫

捕乳類動物應該追求大波

買figure就係要追求d現實冇嘅嘢，個個都同現實一樣咁d人應該去晒叫

^ agger

點解黑貞咁正

我唔想要阿福啊

最緊要係波大唔犯法

咁點解依到咁多Lolicon

無新訂 零進展

留名睇松巴宅巴囤貨

我一直都話大到似腫瘤
不過你地睇波睇到好high完全冇人理我啫

無圖

波大唔係唯一條件
出隻波大過頭的國天妙咪又係犯法

平素よりBINDing商品をご愛顧賜り厚く御礼申し上げます。
先日出荷した「1/4 倉本エリカ バニーVer.」で、一部破損がみられご迷惑をお掛けして大変申し訳ございません。現在、販社であるnative様と対応方法について協議しておりますので、ご連絡いただいた方には後日個別にご連絡させて頂きます。

隻人都未離開到日本，重講補件

你本身就犯法

國天妙不了

犯嗰個係整國天秒嗰個not me
我係清白

起碼會處理問題先

你睇吓FOTS Pulchra果啲
擺明量子化都唔撚換

咁你就用行動證明

買合法膠再貼上黎

我隻隻膠都合法

我地講緊Native Skytube呢類合法可脫

你掉咗隻閪多士

要買過第二隻補位

點解一定要可脫先計
冇啦 me可脫已經半脫坑
冇咩點留意skytube native 啲新膠

因為我地講緊 合法性問題

多數問題係出自國天妙果類幻咸膠

我的玩法唔需要得到人地的認可

之前訂左Pulchra未來明唔知拎唔拎到
雖然未到貨

咁不可一世 同基魔無分別 都係欠打

member+link only
唔好貼圖

seedd都好吹奏

爛得黎幾好睇

我兩隻成個星期都冇郁過
艾莉卡見日本嗰邊只要係官網訂都中招
DMM通販反而安全

初時都兼容卡使用情況都叫仲可以
成日都係同一個畫面開五彩大炮
後尾唔知邊集 可以一集內同一批卒機爆炸的畫面出現咗2次
仲要一直都係單機改變戰場
自此之後seed系列的好感跌到0

有冇人同我一樣覺得SF好柒

個主個可以核爆唔死 插中晒部機都唔人斷骨
其他卒機輕輕中一下彈就大爆炸

我

我覺得Macross派係時候企出黎阻止Gundam派繼續係到擴張勢力

睇點爛姐

去咗遊日嘅巴打
爽到唔認人喇
唔貼圖喇

揾到奇怪嘢

似乎exia r4 metal build就快出

高達拍成點
BAMDIE又贏

個gif長到
播極都未完

係咪hero大整

行緊老秋，全身都拎住野 點打字

又有咩補給

其實只係買左隻未開封景品 2300咋

呢隻淫魔要配獨角獸

一番先岩，唔係驚品

咪一鳩樣

景品幾乎一定差
一番有時質素會有驚喜

唉⋯⋯真係多撚謝native，事前都問左佢有無得轉運輸公司？但又唔撚比轉

呢張單我自己bit野個D黎，一唔用EMS 都係岩岩3點幾發貨無耐，日本時間18:26都已經準備起飛

有冇同佢講轉運輸公司你會補返運費差額？
NATIVE通常都好大盒，3千羊想轉DHL佢肯定唔制

一俾左錢佢就唔會轉
就算未發貨都係咁講

Native最近咩事呀 炒晒車咁

我都明⋯⋯好似我自己bit野呢張單都12.3kg，運費都$1000找數

初頭淨係問佢有無得轉都已經即刻ban左我

如果佢肯轉 我比差額更係無問題

因為而家最緊要係避開班口罩撚，慳埋D錢都唔夠班口罩撚塞 真係要貨唔要錢

第一次1/4真係超大盒

點知隻耳仔唔知係斷咗定係分件嚟

binding出係咪1/4

好彩耳仔插得返，有冇巴打有同樣情況，大腿把武器都插唔入去

巴打，你呢隻係行版？

耳唔係分件，支野要用d力插入隻脾到

應該係，係孤仔度訂

尋日見到淘大有一大箱

好正呀

should be

有J

召喚加巴

想要

我岩岩都係老秋
有冇見到一個四眼仔藍色嬲綠色褲斜咩袋掛住部相機

去老秋睇三次元男人做乜

係咪同女去
呢個時勢都幾多人講廣東話
但唔見同女一齊

今日先見到個日本毒撚同條女行melon book

好肯定係斷咗

膠功課呀

你唔影膠
點算係膠到功課

仲有口罩送

夏葉呢

報到

我住apa 好細

未出

買左呢本野

我前幾日住海濱幕長間apa 正過普通apa少少

等左好耐了

浸浴中 爽

不安有鬼

呢隻要唔要呀

上吓水啦 報下平安都要啦

究竟菊巴係男定女上次見你post自拍係絲嚟

意境幾正

重要咩

我偶像，可惜隻綠太鼻涕色

尋日都有上水
只係個post推得太快

你可以長駐 因為呀惠出極都有

呢樣真冇諗過今日突然多咗隻賽車ver.

扶他

請問明日香會唔會出新野

同扶他膠合而為一

我全都要
但連埋阿福就不了

eva?景品到pvc冇停過出
但成堆都係駕駛員衫換pose

今年上新戲一定會出啦

中槍吧

新入坑冇幾耐 好多想後追追唔返

傳說中嘅冰牆特別版

課金補完計劃

磨擦力

最近夾到的

屌一望以為血手印

幫手搵淋病啦

消失的淋病

都預咗

又累街坊

即係全部都延

土人D玩具都因為武漢 WF d新品由每人限買6件cut到1件

冇排到
掛住睇女
想要雪初音土人
冇晒 得返堆男角
最後買左個土人出街用袋

就係呢個 本身3色x2個 結果cut到1色1個

和服狂三官網仲寫緊2月.... 究竟會唔會delay

等緊現貨

早咲小春出貨

百式大破

睇完鏗鏘集，支那今鋪想唔支爆都難

睇唔明係咪我問題

百沙試吓報平安

覆吓我地

百式

舊登叫觀察力做磨擦力 你登歷唔夠

舊登有AC但好少上
btw wifi狀況如何

唔差，岩岩沖涼睇高清youtube無lag，行去老秋20分鐘，毒撚住真係一流
想落去沖杯咖啡但怕訓唔到

去左幾次,最夜果轉都係10點就走人,其實咁夜秋葉原仲有咩消遣

你都唔係毒撚

maid cafe??

你去開間水手服cafw 我幫襯你

支爆近了
他們應當害怕

去sega 打機夾公仔

幫襯我?

應該會delay啦

bam

好圖一生保平安

幫你剃毛

日亞同amiami 訂有咩分別？
都係出貨先比錢？
我見價錢差唔多

呢句你講過2次

Amiami有專屬特屬特典
Amiami出貨附送大量附屬品（紙團）
Amiami運費貴幾倍

咁冇特典既我係日亞訂算了

漏咗講張post card

同amiami 一樣都係出貨先比錢？

fd子做左驚品王

又一個雷姆教

咁你都講得出
我夜晚多數係返酒店食宵夜睇新番

其實想知邊間都係因為你講到咁正下次想試下

我晚晚都會去便利店買甜品沖住涼睇ipad食
做大肥毒

飲埋肥仔水

認真夜晚秋葉原仲有咩玩

除左夾公仔仲想有咩玩，基本上8點多d大部份既鋪都關左門或準備關門

夜晚可以去食嘢

食野唔洗特登走去老秋喇，又唔係特別多選擇

認真呢個時勢 仲敢玩咩

好大隻

今之真人大檸樂

又長又闊又高
360度空間殺手

有LATER個陣唔買了

唔撚理, 買咗先算, 到時先諗辦法

小朋友先做選擇

你係咪酒店控

有冇人知

呢個應該真係要訂箱

一樣都係出貨先比

我以為明日香上面生左綾波麗個頭

收到隻婚紗emt
上色粗糙 頭髮冇層次 底座好柒要自己換
不過冇想像中咁差 勉強收貨啦

btw amiami d紙團鋪平大撚過我屋企個龐

靜！

[img]
知唔知呢隻係咪截左訂

手頭上仲有phat 六花同泰莎單

百式巴又黎料

百式一直在玩命

停咗個半星期 終於去機場

又唔出聲
唔聲唔聲爆啲bam圖出黎

百式你又中旗袍毒

淋病都無咩聲氣

玩具呢

舊膠新影啫,一直都有收開旗袍系列

個底坐直頭畫龍點睛

我件包裹係機場排左1星期隊先到香港，加油

口罩
週邊 定 膠

唔係講笑⋯⋯真係終於見到曙光

不過而家唔急了，昨日寄出個堆貨都有排玩

影嚟睇吓有咩貨

正常膠

郵局個半星期
機場一星期
空郵中心又一星期
郵局又幾日
計計埋埋差唔多成個月
EMS嘅費用 SAL嘅時間

黑白配

係喎！分分中船運都快過EMS 我屌⋯⋯

美沙姐
我喺Booth訂咗毛巾 但仲未出貨

你突然覺醒 開晒無雙

我隻艾莉卡呀

我之前本黑獸畫集同隻黑肉elf
由一月頭寄到二月頭先到
又新年又肺炎

支那肺炎 我屌你老母

我部動森主機呀

你地好自私 我平時貼咁多圖

你地去遊日都唔影多兩張相

黑肉個套麻麻地

我咪貼左囉片都拍埋

菊絲都係現充

上機啦，返到屋企執下相先再post

昨日我都問左 Absolute Girl都答我唔實⋯⋯

乜booth都有口罩訂？

依家究竟有啲咩係唔會延遲

大家跟我講一次

支那肺炎 我屌你老母

依家膠又冇 一罩又難求

依家肺炎 連膠都要戴口罩

宇佐田尾尾都幾醒目

用咸膠黎鼓勵民眾注意衛生

差d唔記得你原名

好攰 唔想貼
又要放上電腦睇睇
Del下廢相執下

仲好講 , 你哋日日係咁嗌FBI , 搞到我前日真係比FBI捉咗去問話

In Amakuni we trust

個樣
唔講以為係老翻

Who

師匠

點認人呀

呢隻會唔會破二千五

(

原來不起眼女主3隻抱枕再販，重要4月出

3月 4萬葵渚黑肉抱枕完4月又要4萬羊抱枕
加埋啲膠，今舖銀包搞唔撚掂

知你係蘿莉控 所以嫌棄少女熟女

覺得Later靈2 正啲
健康性感泳裝重要女僕

Why not both

景品質素直逼量子廠

賣口罩，一盒500，有廿盒
幫我收曬佢我就有錢買thx大大

助手廚好sad，點解好似冇人po助手
助手係咪已成過氣老婆

靚過添la
同PLUM/PHAT果啲有得比喎依隻雖然明顯上色係差咁啲

今年第一隻膠

ペルソナ５ 武見妙
現在の発送予定日:
2020年2月21日

仆街又一隻，有冇咁準時

召喚貓巴

有冇resource睇睇?

開始覺得你都係lolicon借啲意搵藉口貼fbi圖

原來N年前果幾件整合成套賣,有冇得淨係買英梨梨

對眼爭d，同埋個肚唔夠大

黑呆
未買過amakuni

Fate/Extella link係咁⋯⋯

佢好好地做乜耍太極呀

不愧為馬沙
開到盡三倍速 我都跟唔上

你連佢都無埋 你就唔再清白

無咗隻健全咸膠=100%FBI膠

宅巴 回頭是岸呀

右邊個人係咪中咗幅射
個臉比例咁奇怪ge

依對1/7 都好舊下

之前miss咗訂呀屌

咩叫肚唔夠大

痴撚線 無事我出返去先

都話架啦，個post好似香港被支那人咁佔領左

請支持我地用咸膠反擊

淋病

唔驚喎買現貨，唔delay證明無乜人買架啦

聊聊下人無左聲氣

amakuni個信仰值都幾貴下，質素穩定中上。

呢隻我入硬

出事了

未買過無深入了解
睇灰模就應該會入

出完灰模幾時先有得通販
好想買尾尾

灰模 彩模 開訂 開賣
2年啦

難講
加上又武肺
慢慢啦

果陣你巳經忘記左佢既存在

一見到已經要搶現貨

嗰陣又一齊搶口罩 妹

可以出到時再多個家姐

艾莉卡都去咗機場啦

屌你咩

作品：Fate/Grand Order
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
サイズ：全高約245mm(頭頂部まで)/約390mm(旗の上端まで)
原型制作：French Doll(Cerberus Project TM)／彩色：強龍(Cerberus Project TM)
価格：28,380円(税込み)
発売時期：2020年11月

黑傻定吾王?

一次過訂哂先知想訂既野積積埋埋又咁多

黑傻

好正,孤仔開2千

認真學術討論吖
下放性器官知識比小朋友可唔可行

換算返 差唔多喇

第個講就ok
你講就

唔好咁啦 認真討論

支持裸跑合法化

amiami都係184x
衰在運費貴
睇埋日亞先

自己都識上網睇喇 有手機 有pad

十歲巳經識

你要計埋唔駛等運 同其他不確定因素
你係鋪訂 一通知就有得拎

我知可以咁做 但你偷睇呢個行為已經建立係有人唔比你睇之上
咁有冇解除禁制的可能?

無偷睇 光明正大咁睇
之後再屈老豆加零用 唔係就

你都係唔明
我意思係點解<<圖解性器官>>唔可以放係圖書館書架

我記得呢隻之前好似有gk？

等好景出價

因為有明光社

護苗寶寶

尋人啟事

Where is 淋病?

國家唔同
風氣都唔同
印象日本好似有小朋友睇嘅性教育書

好似唔關十弓
護苗係教小朋友保護自己

呢隻係1/7定8？

好似係1/7

睇落Plusone Typemoon racing 抵玩啲 兩隻先二千三

好在之前入手左 Revolve 隻貞德
個pose 同枝旗 基本上一樣

係，amakuni攞到熊貓個gk模黎量產，所以睇原型個度係寫熊貓

係，一模一樣，之前睇白模已經發現，應該係買左revolve個模黎，換個頭同再上色

但當日係一齊公佈 手辦化

有幾舊水去左支旗度
二千銀差唔多買到1/4，重15/16緊，FGO第一張5星卡又有啲情懷

但係一直都無嘔個白模出黎，直到角川隻野賣左年幾之後先出白模

之前仲扮神秘 唔俾人影相

小孩子才做選擇

呢間廠質素ok?

唔多得，因為係大a既子公司，你都見大a劣質到出親隻隻都俾人屌大sad，更何況佢d子公司

你對比下原畫

岩牙，快啲搵人捉咗2026

我睇左開始覺得call fbi 冇用要召喚神獸，
要起有受害者出現之前將佢去勢

貓巴好似準備放瓶兒？

開始對成年女人既肉體感到厭倦

遲早上頭條

係比佢地認識身體啊

點解一般性教育一般係小五同初中開始有？
因為配合返青春期第二性徵開始出現（女11男13）
都未開始有性徵學都比較難，教佢點起貓控呢類人前保護自己已經夠

STP Love Toy 有冇折

3次元我ok ga

咁呢個時間教埋構造應該冇問題可
但又事實上又唔會教

經典唔怕舊,但係底座出晒油

希望下次出開去時可以黑白貞一齊訂
但一出去就要用一個口罩

家下咩年代

街鋪訂有單安心d
試過過數之後無通知我 爭d拎唔到

見其他鋪都到了 就問

唔明點解貴過黑貞

有影單架 見過鬼怕黑

其實我都想知
不過呢間廠係伏？

以後唔係果間野訂

無再係嗰度訂過啦
我仲要留哂2個電話

可能用金屬呢

果陣Revolve 果隻唔洗1500

當年later黑貞一出
俾我感覺過2千都值
呢款俾唔到

尾尾已經係我屋企

口罩

flare和alter同老細

仲要黑色

個陣買revolve13xx,可能整長頭髮要俾多幾百掛

賣 2000 要分返600 俾revolve 就真

咁應該ok啦

公園妹 同 楓花 終於到咗香港

巴打識貨，我等咗依個pose既助手出figure好耐

巴打係咪冇睇過命運石之門，個pose係中二病pose

呢個pose係經典中嘅經典

幫手造文宣

加返句slogan

駁唔到

推 緊急！

咁樣夠唔夠？

定係你睇完都覺得女人有三個窿

冇追一陣
又要

Btw
個土人袋 可以岩岩好裝我支35 1.8
幾時仲有得賣

你用Sonic牌相機

淋病唔該報平安

Sony sonic Sonico crossover未

仲有鹿頂記

女人唔係有3個咩 你認為得2個?

btw呢啲片都係冇講過閪係咩樣

睇現場嗰啲片 , 啲燈咁撚閃係咪防止人哋影相/拍片？

同埋你哋用開咩相機影膠 ? 我冇錢淨係用Sony A6300 Kit Lens

Iphone X

錯

中學有得玩假鳩同戴condom

夠用啦 Sonic alpha好嘢黎

留錢換鏡

部機渣？
見日本仔用摺機影
一條條痕

遲D買Macro鏡 , 用Kit鏡成日要拉遠Zoom近影膠(好似上面咁)

唔洗太勁
又唔係識郁要追焦
燈光構圖仲重要

你地諗吓淋病點

你地無人擔心佢

新婚都無人祝賀佢

想同佢講一句現充爆炸吧

等佢報咗平安你先再玩膠啦

諗太多掛，擺明享受2人世界唔上水
過左現充節再呼叫

Marco 鏡要買埋腳
景深太勁會乜鳩都影唔到

係喎 就快現充節

咩黎
食得㗎？

後日要點人數

佢幾忙幾現充
佢都係日日出現
連特首夫人都有答我地問題

正常應該出兩句聲嘅

你回歸咗
今日有咩圖睇

由P牌地獄回歸人間

8 plus

影咸膠 用富士

台D3唔知有冇封塵

咁快由觀望變狗衝果然新年新巔峰

考慮緊

定

二選一

竟然唔係

你咁擺埋揀上面睇落抵玩好多，雖然都唔係平

那有錢

梗係揀牙福

扮咩啊 對魔忍都訂兩隻

最終決定都係訂一隻對魔忍算

Amakuni不嬲唔dela㗎

希望出埋性轉版

「ネイティブカスタマーサポートです。

お問い合わせいただきました【倉本エリカ バニーVer.】につきまして、
多数のご連絡をいただいております。

現在、メーカー（BINDing）と今後のご対応について協議中でございます。

大変恐れ入りますが、決定次第改めてご連絡させていただきます。
ご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。

何卒ご容赦くださいますようお願い申し上げます」

睇嚟真係好多人瀨咗嘢

MFC有恐慌

有咩東方新game推介

依啲甩膠姐？

甩頭甩腳

A7RIII
Sigma 24-70 Art

大媽憤怒了

可能呢隻膠太咸太黑暗

設計吸塑嗰條粉皮一定係一個冇人要嘅大媽

都係天空管好

本地社旗下所有牌子都開始出事

我隻綾女拎咗去售後依家仲未返

艷姿5 收咗錢

淋病見字請回

否則當失蹤人口案處理

膠POST個個都係有錢人

咩事食龍角散

我地起碼識應吓人

你果邊係咪變咗TG圍爐

搬過黎傾囉 呢度好鬼歡樂架

FIGMA POST 冇 TG GROUP

係咪有但係你唔知？開始無人講嘢
我地啲人去客串推你地個post

土人有？

圍爐有咩好玩

土人post已經靜，仲t乜g

你問吓打邊爐家族

菊絲我叫撚咗你
咪去果度貼圖俾自己睇
好似以前小學啲課室壁報比賽
邊撚個會睇？

土人貼呢邊啦
我地好好人都有狂掃土人
我自己都玩開
起碼唔洗等一兩月先有人quote

果邊D絲打正常好多，唔似呢度D毒撚咁癲，又咸膠又FBI

一鑊熟

你都滿屋咸膠啦

願意自爆性癖既絲會好感度up

Rap

不嬲建議三個post合一
一係土人figma合一
玩開膠正常三樣都有玩
唔多唔少都有幾隻

Figma post 無乜人講嘢唔係純粹因為無乜人玩咋咩
以前我仲有玩figma嗰陣個post都無咩好傾

係你地一箱情願當我係絲

講起嚟我都唔知將狗屋隻cupoci 計土人好唔好

唔係
係D人剩係玩
唔會吹其他野
所以得情報同開箱

咩呀 之前有巴打講過

你都無否認

Cu-poche下話
都好萌好可愛

上次都po左隻龍娘,下次有既土人應該就係L

高登個時土人同figma最吹得
但係figma post係小圈子 問figma D野根本無人答你
都唔知個班人玩厭左之後棄坑

其實好多討論區都係咁
一班人傾開無聊野
有條友問野會冇人理
呢到都係咁
我係唔識答先唔應

即係玩

好似亦都冇咩人玩megamidevice 同FAG除開拆，其實都同figma 幾近？

好正

跟本合拼最好

素組過轟雷同忍者
有表情就已經好靚
最好身幫我砌埋
我剩係砌武器裝甲

🙋‍♂️試過有人入嚟問1/6 action figure ，我有幫手答

呢度啲巴打好親切
問咩都會答
仲會推介各款咸膠
根本就討論區清泉

其實我有時咁諗 , 我自己本身三種膠都有玩 , 但係喺度講Figma/土人好似離題 , Figma/土人Post撳咗入去睇同死城差唔多都唔知講唔講好

我係懶得砌 到而家仲擺埋一邊

係喎，上年時事台間唔中有hot toy op, 而家鬼影都唔見

好 就咁話啦

過去問下人先啦

模型黎

其實都唔知group埋黎做咩
土人還土人
figma還figma
figure還figure
分開唔好咩

我無figma,土人戒咗

大一統
一個中國

咪又係動漫毒撚膠

Ht 有講其他廠
Mb 有講mr gfmcc 模型 robot魂
其他冇留意
應該都係咁

係figure figma 土人分得太細

Figma 得黑呆2.0

但成日迫害啲鐘意可愛女仔的人

呢度有時會講埋抱枕 同 掛畫

仲有高達

hottoys 有鬼
我過去問有冇人玩其他1/6 佢地有人答照係到講
之後就冇人理我

最怕三合一熱門後變pro/熟人圈子

新人問野唔睬~

同埋睇土人新聞掃到咸膠邊個負責

有時講埋小女孩

其實大主題就係日本動畫漫畫產品
特別係女

合咩併丫，你哋成日貼甜同，想嚇死人咩

好少入
見之前講joker

由你碌嘢自己負責

Same 其他1/6 冇玩開 唔係咁熟
淨係去過皆旺同13樓睇過下
屋企得隻joker

其實合唔合併都冇分別
呢到都有人post土人 figma情報

唔淨止呢到，全世界所有地方都迫害緊戀童僻
不過迫害戀童僻係合法合情合理

鐘意可愛女仔唔係戀童

但係你最鍾意嗰啲女仔全部都唔過七歲 , 全部仲要唔著衫唔著底底

記得佢現實睇人底

咩野你講的野毫無真憑實據喎

成日口講反戀童嘅就係戀童
因為佢哋怕俾社會歧視而壓抑自己
所以仇視其他戀童嘅人，心底裡羨慕對方可以自由自在
反同性戀嗰批都係咁嘅心態
真係無興趣嘅就唔會提

利申：諸心

最記得有個聯合國相關人士寫書既反日本h漫話太蘿
點知佢現實搞
仲有成堆教會神父
世界組織幫第三世界小朋友係用藥食物換性

之後變埋玩咸

諗起佢篇痴線文

我都覺 周圍走 無所謂

一句起兩句止係膠post冇人認真
佢成日叫春 又打成大篇文
真係好不安

我就係諗起呢個

即刻去睇返

巳經搵到

你竟然鍾意呢啲

咁冬月啲Pat pat相呢

童年回憶

不了 好痴線 好噁心

細個真係會睇
唔知點解
吸引過高達

我童年回憶係Seed

我好似仲有追守護甜心

玩得黏土點會冇少女心呢
何況DOREMI係童年回憶嚟
(冬月相就未有,甜相就應該一陣就有)

咁都

細個睇高達唔撚明
而家睇先明
有時講一堆野好悶

DOREMI堅好睇,當年啲少女番確實唔錯(玻璃面具,星夢馬戲團果啲

諗起可以同女同學傾劇情

星夢馬戲真係會坐定定睇電視

唱k小魚仙

唱k小魚仙細個已經覺得太多八婆橋段,唔多鐘意睇

細個好多男嘅都唔認自己有睇,但係傾傾下又識得爆啲劇情出嚟

細個J過呢套野

講人設係幾好J嘅
講好J點少得少女革命

綠色頭嗰個條腿好正

唯一長裙/袍擔當

原來GSC喺菲律賓有廠

唔好意思新入post想問下貓巴做過咩黎，起底睇唔到有咩痴線文
我淨係知佢好中意細路女

同時追子供向同工口向作品
係咩玩法

有冇巴打知 later 隻水手服saber有冇老番
見有人放850想追番

咁放就上面抵 差唔多錢
但why not both？

冇睇1日 忙住搞gk
哩到發生咩事

喂

係

成名作

簡稱子宮向

今次WF 睇中咗好多膠
要開始篩選下 唔係冇位放

真係慾望溢出唔怪得巴絲咁驚

我得兩隻土人，其中一隻係歌莉
童年回憶不可取替

唱k 小魚仙對眼太大

脫離強国係好事

最近仲有無update
黑呆成日整古黑貞

黑貞婆力爆燈

邊隻

永遠係cctvb睇嘅玻璃面具係唔知結局

紅天女

有

去街市搶特價野 直接召條龍

學生妹？

個陣好難得負皮有雙位數

個隻舊款記得有

我係Pixiv 睇 有晒

母性都爆燈

剩係睇h

係學生妹嗰隻
正常係咪會有貼紙係上面

呢個好似有成個故事好好睇
但全個漫畫都係冇字

呢樣真
最近d人連加密都無

講合併咪又係分返3堆人傾

有條友比人禁埋言

係得返呢到d人

但睇情況係d一般向user唔想睇睇下突然爆d bam 圖甚至係少布圖

請問這裡有沒有管理員?

呢到都唔預有15+ 18+ fbi圖
果班人傻撚左

呢個就係h 完 生左個仔 既日常故事

明明係聖母處女產子

呢個真

但細個覺得好大波

我又覺得討論咸膠又無乜問題
po圖用link po大家都默認知咩事，你手痕開黎睇俾人周到就係你問題
直接po圖另計
但問題係成日想迫人一齊討論
我都有買咸膠，但唔係隻隻都有興趣，乜都要拉埋去咸膠果邊想點

貞德係想買就買
不過真心隻白貞同之前嗰隻好似差唔多 支旗

忘記佢

好符合黑貞

冇直接燒死算俾面

好難忘記佢 支旗係本體

兩隻黑貞都收埋左支旗

因為自己仲要搶 如果唔係燒死哂

堅持一定連旗放 無位都死掂去

咪話貼圖又唔隱藏又唔貼link
果隻遊日煩膠 咩都扯去咸膠

唔係點叫做咸膠教主
日日催眠式踢你入教
呢度都有唔小人被催眠入左咸膠坑

魔太郎嗰堆太大波唔係好啱

真心覺得一般向/動漫/IP膠討論空間有限，所以我點都會自爆下性癖

一般向/動漫/IP,因為畫師illustration figure化潛力無限

Union Creative 開始搵唔同畫師合作

開始feel到佢同伏廠既毒瘤之處

未去到量子化咁伏

叫pop

就係連埋支旗先夠霸氣，無買過上一隻係咪應該2千銀都入一隻

作為一個黑貞痴線佬只會答你 唔好諗 即買

啱, 買咗自然會搵到位擺

完全係
收起哂d高達 放囡

已經冇高達 全放囡 但已迫爆

收起埋自己

相信自己 一定執到多個位

你仲有44隻

有無毒L同我一樣玩埋膠版同襟章

呢句由你講出嚟特別諷刺

立牌？
見到靚會買
但唔會追

襟章唔知可以放邊
唔想插落啲袋到

去馬雲網check

有位唔難

應該有Type-moon銀貼紙

鹹膠大部分都唔係好啱…

買個專放章既透明袋

咁國天秒產量係少嘅

我就咁扣喺背囊

成套咕嚕咕嚕魔法陣只有出歌莉,好想佢出埋吉他吉他伯伯

會唔會攞出街先

以少女番嚟講已經未算大

我好少帶袋出街

好似胡迪咁用？

出嘅話一定好正

好少咪得，我多

章只記得以前coco有送

好似係播播下就CUT咗

吉他吉他伯伯果種猥瑣唔係海洋堂隻WOODY果種feel

無機會喇,新果套動畫都完咗好耐

係鹽濕大細路嘅玩法

當年出新嗰套時
專登搵返舊嗰套嘅TVB 配音

有呀

國天妙都唔啱我
隻86可能啱

thx 我去問下佢有冇

可惜吉他吉他伯伯退休換咗人配

無錢無位啦

呢隻我都中

10盒thx~

舊版聽返好多好耐冇聽過嘅廣東話用字

痴撚線㗎
仲話我哋成日屈你，我話你根本就係買蘿莉膠甚至幼齒膠黎滿足自己嘅獸慾

同埋老秋見到兔女小黑伊莉雅一對32000羊 好心動

支旗真係好誇張

隻隻都咁大

留左個櫃頂比佢

呢d既話，細物盒鎖匙扣比較有興趣

賣咁嘅價

我都想賣走全新嘅 STP JK剝

你覺得貴定平

貴

轉行玩膠板唔玩膠了

幾正
好有興趣

仆佢個街長撚到

年度idol,雖然我唔係咁識佢

貓控用過

最多值500

淋病失蹤3日

手足覺得點

前幾頁咪上左水

襟章同掛飾見到靚就會買,通常一買就買2-3件
1件用黎收藏,剩低果啲就拎出黎用
但買落先發現其實用唔哂咁多

其實想知好耐,啲痛袋邊度有得買

老秋有好多，但好細個

香港呢,唔想淘寶

你地直接無視左佢

唔好地地聲咁難聽，明明我有見到

問你袋你俾酒店我做乜

上面呀盲炳

但都係無解釋到俾間酒店我做咩

你有咩資格話我啫
你玩到咁咸 仲要去埋日本現場睇咸膠

我唔係成日都講咸嘢啦
呢幾日主要係搵人
高卷杏/加藤惠我的嫁/落雨小心淋病
無sell咸膠

你地一個二個丁得咁開心
應該多謝我先係

同埋一般膠討論空間真係唔大
有啲出到變定番

如果只限健全向
呢會變成figma post

咸膠主導咸膠唔係因為我
我幾個月前已經無推廣啦
係因為你地咸膠
開始試玩咸膠
之後入坑 愈玩愈咸

我無叫你訂呢隻訂果隻
你地自己心動走去訂啫

性暗示星矢

擺又唔係
掛又大
D毒撚掛扣到成個袋都係

我自己搵到啦
btw thanks

GK圖呢
唔係盒個幾張

尼錄巴有有塊板專掛牌

收左咩gk

你地鍾意果啲畫師
先係咸膠主要推手

Tony大神 健全膠產量大過咸膠
佢大把shinning同支航，
但係佢自己都係全力推旗袍妹
健全作品展佢搵人代理，
成人作品就自己C展賣
咁你好清楚佢嘅立場

魔神唔洗講 啲波愈畫愈大
都無諗過畫健全向

深神畫不起眼成名，但係佢Comic呀吽嘅產量大好多，所以一講深神係成人作品討論度係高啲

Raita夠有戰場女武神同Fgo,但係始終佢最出名係純對純白魔法少女，佢一套作品搵食，所以識佢就識純白，就係咁簡單。

Saitom就算做Xeno2人設，都令到遊戲演出好咸，訓呀焰大脾，同呀光同床訓，你唔好話唔咸啦下話！佢自己都完全傾向成人作品，
最尾又係個個都講宇佐田優，尾尾，阿尾三姉妹

津路Santa又係專出咸嘢，Sonic,閃亂神樂，

你地鍾意呢啲畫師，有咩可能唔係主力成人向？

健全向畫師得藤原可以同班大神齊名
佢產量有幾多，最近就係得一隻神作和服
但下一隻又唔知要幾多年先有

火影 龍珠 死神 爛尾田榮一郎

呢4部最高人氣作品都無咩人傾

咁你地就有罪啦

我本身又係鳩硬死忠 好樂意傾火影
你地都唔傾健全膠/少年漫畫膠

咁咪得返咸膠囉

菊絲全面2D化

買膠板不買膠了

卷軸掛畫📜仲好啦
大大件又可以卷埋唔怕冇位

佢新婚果陣都係咪

成個post都兩個人祝賀

早講呀嗎

我差少少打去入境署求助

驚你唔知去咗邊 搵咗你地兩日兩夜

唔好合理化玩鹹膠##cyn

你唔好合理化戀童，好嗎？

唔好合化公共場合偷窺，好嗎？

而家無人唔俾你講
而係講緊你乜野都要同咸膠扯上關係

有咸好賣好多 叫價高30% 現時都有好多dx版
咸唔咸都通吃
你係廠商 畫家 做唔做咸版

無咒詛佢咪算係咁囉

我無呀

咁你地主力討論咸畫師 自然會多講咸膠

仲有 我無出聲果陣

咸膠討論度反而上升

百式同巨龍自動貼bam圖

咁呢啲真係佢地自煮燃發

無錯

咸膠無罪 你地好難當街當巷講咸膠

所以連登係咸膠唯一歸宿

岩啊
FFF團未出動已經好俾面

呢款好似呢到無人開過箱

今年應該入少D咸膠
睇中嘅健全膠多好多

正常玩家都走得7788，其實依個post一早就應該改名18+figure討論區，免得再搞到d人中伏。

做乜9

呢度仲有一堆 FGO Gridman 不起眼 呢D正常向
并唔係只有咸膠

屌那星個展示盒塌撚咗

禮物妹。

瓶兒要唔要?
要就搵我啦

原來條變態貼左係土人post，唔怪得之呢邊無人知乜事

可能人地想cos呢

唔明講咸膠有咩問題

都話離離去去 都係個幾個人主攻咸

唔想睇咸咪block 唔明做乜勁

又唔係一討論健全膠 就無人理你

R.I.P

邊隻咁唔好彩身處倒塌現場

咩呀 黑精呢 惠呢

遊巴大概好似段片咁😃
你可以參考下

我想問下香港既gk市場係點，之前因為信唔過淘寶預訂所以冇訂到隻助手gk，係香港係咪冇機會收到

壓克力盒?
壓克力板本身OK脆吓,唔疊得重野上去

立牌有玩下

武見妙想棄單
要改名了，唔配叫Amakuni

都係買嚟堆塵多,大陸代工質素參差,香港咁細想搵個做開囡囡代工嘅都難

崩左

有冇圖

點解要失格

P5R同P5s好貴

又要成K一隻

btw睇完依本野之後先留意佢

R垃圾驚
S請左3日假

叫其他廠名囉 咁多選擇

宜加先知佢係騙錢大師黎

屌打錯字

三無 戰無 高無 北無 阿無 海無 薩無 火無

終於到P無

對於無雙系列的遊戲，板垣伴信評論：

「就只是做一份拿著大刀或大鐮在甘藍菜田收割幾千個甘藍菜的工作。」

「表現出數千個甘藍菜的東西，還說很厲害，這真是愚蠢！」

原來無

括號都碎埋

原價放，有冇人愛

好心微辣就講聲先

名都改埋 有無咁撚誇張

幾多碎？

無玩艦娘但見到呢隻有D想要

IOWA正

炒ED

遲入坑無計

睇battleship 用 iowa class 打外星人好好J

就算我無玩都覺得依隻好掂

有無巴打挑戰

痴線
開分身得唔得先

公開處刑
咁同自爆毒撚 情人節都只係一條可憐友孤獨買膠有咩分別

我好似貼過

仲要買Skytube
痴撚線

85折賣個尊嚴

得個85折

癡線 呢八五折寧願唔要

為左兩隻驚放棄隻膠

呢個真
呢個亦都係我好少係到出聲既原因
之前見人貼普通膠佢就話唔夠咸
心諗做乜鳩

男人黎架

正煩膠

西野司
呢D舊野我反而識

俾錢買既DLC 竟然係無人唱既BGM
要自己入返首Flying in the sky

唔係唔識，我既意思係佢做到好似男人咁
btw東城最近食細路仔

大把貨 任買

男人也好,不會XX.jpg
認真嚟講個鼻輪廓整凸咗啲啫,仲接受到
不過作者個新篇我都未睇

freeing依邊冇binding咁易炒起

freeing係咁
我隻Veronica有D角度都好男人

睇佢套新野搞BL仲好啦

咁耐應該得藍絲炒起咗

我覺得關人氣事

本身島田老師有兔膠出我都有性趣,但係原型出嚟後接受唔到走樣走得咁勁

果套群青咩XX?
有聽過太係興趣不大(自返工之後都冇咩時間追新漫畫

我覺得係關姿勢同CUP數事多啲

係，好基基架

睇嚟巴打(?)你幾好依味咁喎

FLYING IN THE SKY
宇宙嶺域裡遨翔
人如有壯志當衝天遠飛

垃圾G GEN折開晒啲野嚟賣,等steam打到骨折先買

gk唔係要自己上色咩

唔想坐定定係pc 前玩戰棋驚
但係switch 買嘅話個價好鳩

多平台任記一定係最貴
有FD用SURFACE當手提機玩,粒U一熱就彈驚

某寶 有賣翻模完成品 上埋色既

PC 之前 G gen 有bug

呢隻之前都有諗住訂。
實物好似ok?

即係公開自己玩咸膠

我嘅意思係

健全膠普遍太貴

你睇角川 果啲價
夠你直上Skytube 有餘啦
呢啲情況自然係可脫抵過包到實嘅膠

而且Skytube造工又係贏晒
咗你無理由俾多咗錢反而少咗可脫功能

我係講緊一件膠 價錢是否合理

你仲玩得咸過我啦

黑獸

百式

靠你用圖片反擊質疑嘅聲音
我地先係大多數民意！

仲有對魔忍

愈係受打壓
就更加應該出聲

你地係咪想我革命

鍵盤革命

好正 想佢對住我做一字馬

當初個版就有少少怪
對眼

一般向要攞授權又唔同嘅
你試吓叫TM賣師匠咸膠個授權，4K一隻都似

對眼OK喎，反而個嘴好似無咁易𠝹一刀上色就算

你望吓佢個名

見人地特典有條真底褲

你望吓右上邊

仲有盒仔咁骨子

咁既樣
好怪

咸膠就係主打原創插畫
健全果啲授權又貴而且質素唔夠人好
好質素就貴到飛起
平就得狗屋

咁Skytube個價就合理得多

有無人等緊早咲小春

中介
佢係咪第一個落香港叫雞嘅角色

咩廠

d廢老仲勁過連登仔s

QE 沒收醫護前線N95口罩

好複雜咁

唔係硬要比較
係可脫較抵玩
因為可脫對服裝結構要求
質素係反映咗落價錢

版權作就未必係
好多得個貴字

機戰OG 同版機機戰點解唔比較得？
大家同樣性質
只係原創作品更高咁解

版權

如果用機戰做例子，
先唔討論劇情只討論戰鬥演出，
ps4 三隻版權作我覺得連ps3既2og都不如，
但版權作定價一定唔會平過og,
仲要講緊唔完全版既版權作，
相同價錢所有版權作唔包演出歌曲
要另外買特典先有版權作大量dlc關但og係冇dlc

但一樣大把人衝住版權作品而買完全唔玩og
T明知大量炒冷飯但個個衝住ggg去買

認同 角色先係重點
有啲得個鹹字但冇人識佢冇人設冇背景嗰啲 個人都唔立體

主席要求點人數

訓緊覺一陣返工，希望叫我以後唔洗返

15年既光美黎 唔好屌柒我睇cctvb

你都識講

原創高汁 但係版權就算差啲都係貴人一截，
呢個咪就係我個point:
點解原創咸膠更高質更抵玩囉

再者，可脫唔代表無版權
Sonico係典型版權貴嘅可脫人物，
授權唔會平得去邊

嚴格黎講，所有膠都有版權
除非間廠自己畫個人出黎，
否則所有畫師嘅原創角都係版權作品

Tony大神啲原創角，無咩細廠會做，
因為佢啲版權唔會平得去邊

唔可以假設動漫作品版權一定貴過非動漫作品

雖然我都明你所講原創咸膠更高質更抵玩
不過另一位巴打所講既都係普遍玩膠既同好既取向
「好多人會針對角色而買，而唔係睇佢可唔可脫」
回歸初心係因為鍾意個角色 鍾意個造形
想將只存在係二次元既角色變成立體既收藏先買果隻膠
因為抵 所以買 好似搞到有少少本末到置
當然咸膠都有唔少高質膠 利申都有
不過我覺得又唔使Hard sell到咁誇張
搞到膠post好似變左咸膠post

其實真係唔係我sell

我少推咗好多

最近好少post係我開

以前連開10個post

圖都貼少咗

反而係大家主力集中傾咸膠啫

面相太崩,反而隻魔太郎聖誕兔個面相捏得正常好多

我鍾意呢隻個樣多啲

大媽工場
土人篇

愛してるぜ!~卡西姆!!!!

原畫係唔錯嘅,但係個原模開始已經唔得

估唔到淋巴動手能力咁強

我就係你講果啲針對角色而買
我成間房都係助手既figures

巴打咁快手
淨係把劍都唔少分色

不過咁夜噴油屋企人無出聲？
我成日比屋企人話我嘈

貓巴fd?

部機好安靜

amiami專用抽油箱

面相我覺得都幾OK

如果係西軍有入手必要。

係咪用水性油抹邊大法

今日係呢個大學生的生日又大一歲

本身係 我個計劃都係用刷金邊法
但我手多 噴緊其他件光油
手多噴埋 結果卒唔甩
只好筆塗

佢一早出賣左你😏

抹金邊唔係應該用琺瑯油咩？

都得 只要底7係消基7 上面係水性 家法瑯都得
睇你用火酒定a20 姐

不過個expectation幾low下

主席
我要求點人數

現充特首：淋病
會員：
1）燃者之石

我之前講笑咋
貓巴所講既係事實亦係時實既全部，免得你哋現實間互相猜測不和

想問下巴打條Led燈條邊度買

呢啲燈條鴨僚街好多

感謝

明顯少咗好多人

Figure區會變成figma同土人區咁

今日完全冇人
可想而知有幾多偽毒係哩到

好似成個蛋咁

偽毒可恥
淋病 爆発しろ

個感覺好似假波

睇睇下有D想要
係個樣麻麻

色移

八字波

無打算著衫

本身想今日去拎膠
諗諗下都係返歸瞓覺算

想買隻宇佐田 過情人節，唔知19樓有冇現

異色好似有

花式自殺

今日出街同望住屯馬線鐵迷差唔多辛苦
雖然我都唔好得去邊

現充節

你地開新啦

出街要食閃光彈